[Villanova_University_A_panoramic_shot.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Villanova_University_A_panoramic_shot.jpg "fig:Villanova_University_A_panoramic_shot.jpg")
**维拉诺瓦大学**（），是位于[美国](../Page/美国.md "wikilink")[宾夕法尼亚州](../Page/宾夕法尼亚州.md "wikilink")[费城西北郊](../Page/费城.md "wikilink")[維拉諾瓦的一所](../Page/維拉諾瓦_\(賓夕法尼亞州\).md "wikilink")[私立大学](../Page/私立大学.md "wikilink")。它成立于1842年，学校的历史一直可以追溯到1796年，[罗马天主教](../Page/罗马天主教.md "wikilink")[奥斯定會在此建立的古圣奥古斯丁教堂](../Page/奥斯定會.md "wikilink")（old
Saint Augustine's Church）。

维拉诺瓦大学是[宾夕法尼亚州历史最悠久](../Page/宾夕法尼亚州.md "wikilink")，规模最大的[天主教大学](../Page/天主教大学.md "wikilink")。2015年《[美國新聞與世界報道](../Page/美國新聞與世界報道.md "wikilink")》將其列在“北部地區大學”排名中的第1位。\[1\]

## 学校历史

### 19世纪

1841年10月，[圣奥古斯丁教堂](../Page/圣奥古斯丁教堂.md "wikilink")（Saint Augustine's
Church）的两名教士在[费城西北的Radnor镇买下了](../Page/费城.md "wikilink")200英亩的土地，决心建立一所学校。1842年，这所学校正式建立起来了，它起初被称为“维拉诺瓦的奥古斯丁学院”（Augustinian
College of
Villanova）。然而，在发生于1844年的[费城本土暴动](../Page/费城本土暴动.md "wikilink")（Philadelphia
Nativist Riots）中，圣奥古斯丁教堂（Saint Augustine's
Church）被焚毁。奥古斯丁教派发生了财政困难，学校只好被迫关闭。

学校于1846年重开，1847年毕业了第一届学生。在1848年3月，[宾夕法尼亚总督赋予了学校授予学位的权力](../Page/宾夕法尼亚.md "wikilink")。在1857年，这所学校再次关闭，原因是费城不能提供足够的工作人员和学校随之而来的财政困难。这次关闭延续到美国[南北战争](../Page/南北战争.md "wikilink")（1861年4月～1865年4月）的结束，到了1865年9月，学校重新开放。

经历了建校初期的一波三折，从那以后学校逐渐壮大。学校第一次大的发展开始于19世纪90年代后期，校方希望把维拉诺瓦大学建成全美最好的大学，于是学校发展得极为迅速，兴建了很多教室、宿舍及娱乐设施，并且购买了大量的教学设备。

### 20世纪

维拉诺瓦的技术学院（School of Technology）在1905年被建立起来。

在1915年，学校为希望考上医学院的学生开设了一项2年的预科课程，以满足医学院不断提出的新的要求。在1926年，学校将其扩展为4年的生物学课程，并且建立了维拉诺瓦大学的生物学专业（B.S.
in biology）。

20世纪的早期，维拉诺瓦大学一直是男校。直到1953年，护理学院开始招收全日制的女学生。在1958年，工程学院（College of
Engineering）也开始招收女学生。在1968年，维拉诺瓦大学完全实行男女同校。\[2\]

[第二次世界大战结束后](../Page/第二次世界大战.md "wikilink")，维拉诺瓦大学的规模再次扩大。1953年，护理学院（College
of Nursing）和法律学院（School of
Law）成立。在1954年到1963年的10年间，学校购买了邻近的土地并建造了10栋新的建筑，其中包括巴特利楼(Bartley)，孟德尔楼(Mendel)和多尔蒂礼堂(Dougherty
Hall)。\[3\]

在1970年到1980年，学校致力于成为全美知名的大学。在这段时期，学校获得大量的捐款。师资力量得到明显提高，学校开始招收国际留学生。在20世纪80年代，主要的捐款来源于工程界、商业界、[神学和](../Page/神学.md "wikilink")[哲学领域](../Page/哲学.md "wikilink")。学校的科研经费进一步增加，课程种类继续扩展。文理学院（
Colleges of Liberal Arts and Sciences），工程学院（Engineering）和商学院（Commerce
and Financ）等一批建筑迅速建设。

## 校园概览

维拉诺瓦大学占地254英亩，距离[费城仅有](../Page/费城.md "wikilink")12英里。\[4\]
维拉诺瓦大学的植物园里有大约1500棵树木，其中包括只有在[密西西比河](../Page/密西西比河.md "wikilink")（Mississippi
River）边才有的美洲红杉。

维拉诺瓦校园中最突出的建筑就是圣托马斯的维拉诺瓦教堂（St. Thomas of Villanova
Church），它的双尖塔是维拉诺瓦最高的结构。
教会前的道路和兰卡斯特大道（Lancaster
Avenue）的交叉点是校园里重要的十字路口，这是一个受欢迎的见面场所。每周日晚上，这里有为学生举行的[弥撒仪式](../Page/弥撒.md "wikilink")。

在主教堂（St. Thomas of Villanova Church）后面的是孟德尔区（Mendel
Field）。这里有三栋主要的建筑：孟德尔楼（Mendel Hall）,
Tolentine楼（Tolentine Hall）和工程教育和研究中心（CEER：Center for Engineering
Education and Research）。

  - 工程教育和研究中心开放于1998年，里面有先进的工程实验室和教室设施。

<!-- end list -->

  - Tolentine楼中主要有教室，教务办公室和计算机实验室。

<!-- end list -->

  - 孟德尔楼，以世界著名的[生物学家](../Page/生物学家.md "wikilink")[孟德尔](../Page/孟德尔.md "wikilink")（Mendel）命名，大楼里有多个科学实验室，演讲厅及其他设施。孟德尔大厅的两栋建筑在地下和二层的连廊相连。1998年，学校委托[费城雕刻家詹姆斯](../Page/费城.md "wikilink")·佩尼斯顿（James
    Peniston）制作了一个7英尺的孟德尔青铜雕塑，并把它安装在大楼

的入口处。

孟德尔区（Mendel Field）稍东边一些，是法尔维图书馆（Falvey Library）和两个宿舍（Corr Hall，Alumni
Hall）。法尔维图书馆（Falvey
Library）是校内的主要研究图书馆，拥有超过一百万册的书籍和数以千计的期刊，图书馆里还有电视制作工作室等独立学习和工作的场所。

宿舍（Coor Hall）的东边有肯尼迪大厅（Kennedy Hall），在这里有校园书店和小的饮食店。肯尼迪大厅（Kennedy
Hall）旁边的康奈利中心（Connelly
Center）是学生会所在地。这里还有众多的饮食场所，集会场所，[电影院以及](../Page/电影院.md "wikilink")[自动取款机](../Page/自动取款机.md "wikilink")（[ATM](../Page/ATM.md "wikilink")）。

在Dougherty食堂和康奈利中心（Connelly Center）之间的是“The Oreo”。它由Jay
Dugan制造，是一个巨大的黑白雕塑。在这个巨大雕塑之下，维拉诺瓦人举办了无数次庆祝和狂欢，包括1985年[全美大学体育协会](../Page/全美大学体育协会.md "wikilink")（[NCAA](../Page/NCAA.md "wikilink")）的男子篮球锦标赛夺冠后的庆祝。

再往东则是希恩宿舍（Sheehan residence hall），沙利文宿舍（Sullivan residence
hall）和巴特利大厅(Bartley Hall)。巴特利大厅(Bartley
Hall)是商学院的所在地。这里面对学校的南区宿舍。

在孟德尔区（Mendel Field）的西边是学校的西区，主要有圣玛丽大厅（St. Mary's
Hall），法学院和西区公寓。圣玛丽大厅（St. Mary's
Hall）是护理学院（School of Nursing）的所在地。圣玛丽大厅（St. Mary's
Hall）是一个容易让人迷路的建筑，里面有许多教室，咖啡厅和小礼拜堂。

## 学术研究

### 学术评价

在[美国新闻与世界报道的大学排名中](../Page/美国新闻与世界报道.md "wikilink")，维拉诺瓦大学连续十多年蝉联的[美国北部区域硕士级别大学](../Page/美国.md "wikilink")（Best
Universities-Masters category）第一名。

维拉诺瓦大学[工程学院的本科在](../Page/工程学院.md "wikilink")[美国新闻与世界报道的排名中位列](../Page/美国新闻与世界报道.md "wikilink")（所能授予最高学位为硕士的学院中）的第9名。

[商学院本科在](../Page/商学院.md "wikilink")2007年的[商业周刊](../Page/商业周刊.md "wikilink")（Business
Week）的排名是第12名，是[美国新闻与世界报道](../Page/美国新闻与世界报道.md "wikilink")（U.S. News
and World Report）中本科商学院的第87名。

其高级行政人员[EMBA课程在](../Page/EMBA.md "wikilink")[金融时报的排名是第](../Page/金融时报.md "wikilink")29名。

维拉诺瓦的[法学院在](../Page/法学院.md "wikilink")2008年版的[美国新闻与世界报道综合排名](../Page/美国新闻与世界报道.md "wikilink")61名。

[护理学院在](../Page/护理学院.md "wikilink")2004年和2007年被美国[国家护士联盟](../Page/国家护士联盟.md "wikilink")（[National
League for Nursing](../Page/National_League_for_Nursing.md "wikilink")
）指定为“护理教育的杰出中心”（Center of Excellence in Nursing Education）。

### 院系设置

#### 文理学院

[文理学院](../Page/文理学院.md "wikilink")（College of Liberal Arts and
Sciences）：这是维拉诺瓦最早成立的学院，创办于1842年。

院长：Kail Ellis, O.S.A., Ph.D.

  - 应用统计（ Master ）
  - 美术史（ Bachelor）
  - 天文学与天体物理学（ Bachelor ）
  - 生物学（ Bachelor , Master ）
  - 化学（ Bachelor ，Master ）
  - 古典研究（ Bachelor， Master）
  - 通信（ Bachelor， Master）
  - 计算机科学（ Bachelor ， Master ）
  - 刑事司法（ Master）
  - 经济学（ Bachelor）
  - 教育（ Master）
  - 中学教育（ Bachelor ）
  - 英语（ Bachelor， Master）
  - 法语（ Bachelor）
  - 地理（ Bachelor）
  - 德语（ Bachelor）
  - 拉美研究（ Master）
  - 历史（ Bachelor， Master）
  - 人文（ Bachelor）
  - 人力资源开发（ Master ）
  - 人力服务（ Bachelor）
  - 信息科学（ Bachelor ）
  - 意大利语（ Bachelor）
  - 数学（ Bachelor ， Master）
  - 哲学（ Bachelor， Master, Phd）
  - 物理（ Bachelor ）
  - 政治学（ Bachelor， Master）
  - 心理学（ Bachelor， Master ）
  - 公共行政（ Master ）
  - 社会学（ Bachelor）
  - 西班牙语（ Bachelor， Master）
  - 表演（ Master）
  - 神学（ Bachelor， Master）

#### 商学院

商学院（Villanova School of Business）：成立于1922年。

院长：James M. Danko

【本科】

  - [会计](../Page/会计.md "wikilink")（Bachelor）
  - [工商管理](../Page/工商管理.md "wikilink")（Bachelor）
      - 财务学
      - 国际商务合作
      - [管理学](../Page/管理学.md "wikilink")
      - [管理信息系统](../Page/管理信息系统.md "wikilink")（[MIS](../Page/MIS.md "wikilink")）
      - [营销学](../Page/营销学.md "wikilink")
  - [经济学](../Page/经济学.md "wikilink")（Bachelor）

【研究生】

  - 全日制[MBA](../Page/MBA.md "wikilink")
  - 专业MBA
  - 会计和专业咨询服务（Master in Accountancy and Professional Consultancy）
  - 掌握的技术管理（Master of Technology Management）
  - [财政学](../Page/财政学.md "wikilink")（M.S. in Finance）
  - [EMBA](../Page/EMBA.md "wikilink")（Executive M.B.A.）

#### 工程学院

[工程学院成立于](../Page/工程学院.md "wikilink")1905年。

院长：Gary Gabriele, PhD

  - 化学工程（ Bachelor ， Master）
  - 土木工程（ Bachelor ， Master）
  - 计算机工程（ Bachelor ， Master）
  - 电机工程（ Bachelor ， Master）
  - 机械工程（ Bachelor ， Master）
  - 交通工程（ Bachelor ， Master）
  - 水资源与环境工程 （Master）
  - 跨学科的博士后期课程（PhD）

#### 护理学院

[护理学院成立于](../Page/护理学院.md "wikilink")1953年。

院长：M. Louise Fitzpatrick, EdD, RN, FAAN

  - [护理](../Page/护理.md "wikilink")（Bachelor，Master， PhD）

#### 法学院

[法学院成立于](../Page/法学院.md "wikilink")1953年。

院长：Mark A. Sargent

  - [法学博士](../Page/法学博士.md "wikilink")（[J.D.](../Page/J.D..md "wikilink")）
  - 法学博士（J.D.） （在法律和心理学方向）
  - 法学博士（J.D.） /法学硕士（[L.L.M.](../Page/L.L.M..md "wikilink")）（法律和税收方向）
  - 法学博士（J.D.） / MBA （与商学院联合）
  - 法学硕士（L.L.M.）（税收方向）

## 学校名人

### 著名校友

**维拉诺瓦大学**拥有众多知名的校友。

#### 政治军事界

  - Kelly Ayotte [凯利·阿约特](../Page/凯利·阿约特.md "wikilink") -
    [新罕布什尔州联邦参议员](../Page/新罕布什尔州.md "wikilink")
  - George B. Crist -
    [将军](../Page/将军_\(軍銜\).md "wikilink")，历史上第一位[海军陆战队被指定](../Page/海军陆战队.md "wikilink")[美国中央司令部指挥官](../Page/美国中央司令部.md "wikilink")。
  - Walter Doran - 美国[海军上将](../Page/海军上将.md "wikilink")
  - William J. Fallon -
    美国[海军上将](../Page/海军上将.md "wikilink")，[美国中央司令部指挥官](../Page/美国中央司令部.md "wikilink")。
  - Joseph Hare -
    美国[海军](../Page/海军.md "wikilink")[少将](../Page/少将.md "wikilink")
  - Jerramiah T. Healy - [新泽西州](../Page/新泽西州.md "wikilink")（New
    Jersey）[泽西市](../Page/泽西市.md "wikilink")（Jersey City）市长
  - Charles A. Heimbold, Jr. -
    美国前驻瑞典大使，[百时美施贵宝公司](../Page/百时美施贵宝公司.md "wikilink")（Bristol-Myers
    Squibb Company）前任主席。
  - Paul X. Kelley - 海军陆战队上将和海军陆战队前任指挥官
  - John LaFalce -
    美国[纽约州的前](../Page/纽约州.md "wikilink")[众议员](../Page/众议员.md "wikilink")，
    1975-2002
  - William J. Martini - [新泽西州](../Page/新泽西州.md "wikilink")（New
    Jersey）地方法院法官
  - Joseph J. McMenamin - 准将，美国的海军陆战队
  - Stanley A. Prokop -
    美国[宾夕法尼亚州前众议员](../Page/宾夕法尼亚州.md "wikilink")，1959-1961
  - James M. Quigley - 美国[宾夕法尼亚州前众议员](../Page/宾夕法尼亚州.md "wikilink")
  - Ed Rendell -
    现任宾夕法尼亚州总督，[美国民主党全国委员会主席](../Page/美国民主党.md "wikilink")，2000年
  - Marjorie Rendell - 目前宾夕法尼亚州第一夫人，美国上诉法院第三巡回联邦法官
  - John G. Rowland - 前[康涅狄格州总督](../Page/康涅狄格州.md "wikilink")，1995-2004
  - Dick Schulze - 美国[宾夕法尼亚州前国会议员](../Page/宾夕法尼亚州.md "wikilink"),
    1975-1993
  - Xavier Suarez - 迈阿密前任市长
  - Anthony Zinni - 美国海军陆战队退役将军，美军中央司令部前任总指挥官

#### 财经法律界

  - Dan Brestle- [雅诗兰黛](../Page/雅诗兰黛公司.md "wikilink")（Estee
    Lauder）[首席营运官](../Page/首席营运官.md "wikilink")（COO）。
  - James Curvey- [富达投资](../Page/富达投资.md "wikilink")（Fidelity
    Investments）前主席。
  - Robert J. Darretta, Jr., [强生公司](../Page/强生公司.md "wikilink")（Johnson
    & Johnson）[首席财政官兼副董事长](../Page/首席财政官.md "wikilink")。
  - John Drosdick - Sunoco公司CEO。
  - Paul G. Gabe Jr. - Star Casualty Insurance Company的董事长。
  - John Jones - Air Products & Chemicals公司CEO。
  - James Kim - Amkor科技公司主席。
  - Thomas G. Labrecque - [大通曼哈顿银行](../Page/大通曼哈顿银行.md "wikilink")（Chase
    Manhattan Bank）前任董事长兼CEO。
  - Martin McGuinn - [梅隆金融公司](../Page/梅隆金融公司.md "wikilink")（Mellon
    Financial Corp）前CEO。
  - James Mullen - Biogen Idec公司CEO。
  - Francis Saul - Chevy Chase （银行）董事长。
  - Paul V. Scura - [保德信证券](../Page/保德信证券.md "wikilink")（Prudential
    Securities）执行副总裁，主管投资银行。
  - Ed Thomas - Tilly's Inc公司的前任董事长。现任Wet Seal公司董事长兼CEO。
  - Lawrence M. Waterhouse, Jr. - Waterhouse Investor Services的创办人，现在
    Waterhouse Investor Services 是 TD Ameritrade的一部分。
  - David Worby - 著名[律师](../Page/律师.md "wikilink")。

#### 工程技术界

  - Andrew M. Allen -
    [美国航空航天局](../Page/美国航空航天局.md "wikilink")（NASA）的[宇航员](../Page/宇航员.md "wikilink")。
  - Steve Chen - 电脑工程师，Cray X-MP
    [超级计算机的首席架构师](../Page/超级计算机.md "wikilink")。
  - Edward Guinan -
    [天文学家](../Page/天文学家.md "wikilink")，发现[海王星的光环](../Page/海王星.md "wikilink")。
  - [约翰·轩尼诗](../Page/约翰·轩尼诗.md "wikilink")-
    [斯坦福大学校长](../Page/斯坦福大学.md "wikilink")，[思科和](../Page/思科.md "wikilink")[Google董事会成员](../Page/Google.md "wikilink")。
  - Deirdre Imus - Deidre Imus 环境研究中心负责人。

#### 新闻娱乐界

  - Maria Bello - [金球奖提名的女演员](../Page/金球奖.md "wikilink")。
  - Jim Croce - 录音艺术家。
  - Tim Hauser - 歌手和The Manhattan Transfer创始人之一。
  - Gerald Marzorati - 纽约时报杂志编辑。
  - Don McLean - 唱片艺人（在维拉诺瓦大学学习，但没有得到学位）
  - Vincent Piazza - 演员（在维拉诺瓦大学学习一年，并没有学位）
  - David Rabe - 剧作家和编剧。
  - Greg Rikaart - [艾美奖](../Page/艾美奖.md "wikilink")（Emmy Award）获奖演员。
  - Jennifer Santiago - [艾美奖](../Page/艾美奖.md "wikilink")（Emmy
    Award）获奖演员。
  - Diana Sugg - [普利策奖](../Page/普利策奖.md "wikilink")（Pulitzer
    Prize）获奖记者，目前在[巴尔的摩太阳报](../Page/巴尔的摩太阳报.md "wikilink")（The
    Baltimore Sun）。

#### 体育运动界

  - Malik Allen - 职业[篮球运动员](../Page/篮球运动员.md "wikilink")。
  - Paul Arizin -
    前职业篮球运动员，是1996年评选的[NBA历史上最佳五十人](../Page/NBA.md "wikilink")（50
    all-time greatest）之一。
  - Al Atkinson - 职业足球运动员。
  - Michael Bradley - 职业[篮球运动员](../Page/篮球运动员.md "wikilink")
  - Don Bragg -
    [奥运会](../Page/奥运会.md "wikilink")[撑竿跳高金牌得主](../Page/撑竿跳高.md "wikilink")
    (1960)
  - Eamonn Coghlan - [田径运动员](../Page/田径运动员.md "wikilink")。
  - Ron Delany -
    田径运动员，赢得[1956年奥运会](../Page/1956年奥运会.md "wikilink")1500米冠军。
  - Tim Donaghy - [NBA的裁判](../Page/NBA.md "wikilink")。
  - Red Donahue - 前职业[棒球球员](../Page/棒球.md "wikilink")。
  - Jumbo Elliott -
    著名[田径教练](../Page/田径教练.md "wikilink")，曾进入全国[田径名人堂](../Page/田径名人堂.md "wikilink")，1981年。
  - Brian Finneran -
    职业足球运动员，[费城老鹰队](../Page/费城老鹰队.md "wikilink")（1999）和[亚特兰大猎鹰队](../Page/亚特兰大猎鹰队.md "wikilink")（2000至今）
  - Chris Ford -
    前职业篮球运动员和教练，曾在[密尔沃基雄鹿队](../Page/密尔沃基雄鹿队.md "wikilink")，[波士顿凯尔特人队](../Page/波士顿凯尔特人队.md "wikilink")，[洛杉矶快船队和](../Page/洛杉矶快船队.md "wikilink")[费城76人队](../Page/费城76人队.md "wikilink")。
  - Randy Foye -
    职业篮球运动员，目前正在与[明尼苏达森林狼队](../Page/明尼苏达森林狼队.md "wikilink")。
  - Ben Geraghty - 前职业[棒球球员](../Page/棒球.md "wikilink")。
  - Kerry Kittles -
    前职业篮球运动员，曾在[新泽西网队和](../Page/新泽西网队.md "wikilink")[洛杉矶快船队](../Page/洛杉矶快船队.md "wikilink")。
  - Chuck Kornegay - 职业篮球运动员。
  - Howie Long - 前职业足球运动员,
    [奥克兰袭击者队](../Page/奥克兰袭击者队.md "wikilink")（1981-1993），足球分析师，演员
  - Kyle Lowry - 职业篮球运动员，目前在与[多倫多暴龍隊](../Page/多倫多暴龍隊.md "wikilink")
  - Bill Melchionni - 前职业篮球运动员
  - Jimmy Murray - [费城老鹰队前任总经理](../Page/费城老鹰队.md "wikilink")。
  - Sonia O'Sullivan - 田径运动员
  - Howard Porter - 前职业篮球运动员
  - Allan Ray -
    职业篮球运动员，曾在[波士顿凯尔特人队](../Page/波士顿凯尔特人队.md "wikilink")，目前在[意大利](../Page/意大利.md "wikilink")。
  - H. Browning Ross - 奥林匹克长跑运动员（1948年和1952年）
  - Rory Sparrow - 前职业篮球运动员
  - Tim Thomas - 职业篮球运动员，目前在与[洛杉矶快船队](../Page/洛杉矶快船队.md "wikilink")。
  - Brian Westbrook - 职业足球运动员，[费城老鹰队](../Page/费城老鹰队.md "wikilink")
    （2002至今）。
  - Alvin Williams - 职业篮球运动员。

#### 哲学宗教界

  - John Cardinal O'Connor -
    [红衣主教](../Page/红衣主教.md "wikilink")，[纽约教区的](../Page/纽约.md "wikilink")[大主教](../Page/大主教.md "wikilink")。

### 毕业演讲

每年，**维拉诺瓦大学**的毕业典礼上都会邀请世界知名的成功人士来此演讲。

  - [格罗弗·克利夫兰](../Page/格罗弗·克利夫兰.md "wikilink")（[Grover
    Cleveland](../Page/Grover_Cleveland.md "wikilink")） ，美国前总统（1902年）
  - [威廉·塔夫脱](../Page/威廉·塔夫脱.md "wikilink")（[William Howard
    Taft](../Page/William_Howard_Taft.md "wikilink")），美国总统（1910年）
  - [Thomas R.
    Marshall](../Page/Thomas_R._Marshall.md "wikilink")，美国副总统（1918年）
  - Larry O'Brien,
    [国家篮球协会理事](../Page/国家篮球协会.md "wikilink")，1960年[约翰·肯尼迪总统竞选负责人](../Page/约翰·肯尼迪.md "wikilink")（1966年）
  - James A. Michener, [普利策奖](../Page/普利策奖.md "wikilink")（Pulitzer
    Prize）获奖作者（1978年 ）
  - Katherine Davalos
    Ortega,美国[财政部长](../Page/财政部长.md "wikilink")（1983-1989年）
    （1988年 ）
  - Xavier
    Suarez，[佛罗里达州](../Page/佛罗里达州.md "wikilink")[迈阿密市长](../Page/迈阿密.md "wikilink")（1988年）
  - Tom Clancy，畅销书作家（1990年 ）
  - Elizabeth Dole，美国[参议员](../Page/参议员.md "wikilink")（1991年 ）
  - Katie
    Couric，曾为[美国全国广播公司](../Page/美国全国广播公司.md "wikilink")（[NBC](../Page/NBC.md "wikilink")）的节目主持人，现在美国[哥伦比亚广播公司](../Page/哥伦比亚广播公司.md "wikilink")（[CBS](../Page/CBS.md "wikilink")）晚间新闻主播（1993年）
  - Ed Bradley，[哥伦比亚广播公司](../Page/哥伦比亚广播公司.md "wikilink")（CBS）的60分钟（60
    Minutes）节目记者（1995年 ）
  - James Earl Jones, [艾美奖](../Page/艾美奖.md "wikilink")（Emmy
    Award）获奖演员（1996年）
  - Bill Shore, 分享我们的力量（Share Our Strength founder）这个组织的创办人（1997年）
  - Jack Kemp, 美国前众议员和副总统候选人（1998年）
  - Anna Quindlen，记者（因在人工流产问题上的争议，最终未能在毕业典礼上演讲）（1999年）
  - Doris Kearns Goodwin，[普利策奖](../Page/普利策奖.md "wikilink")（Pulitzer
    Prize）获奖作者（2000年）
  - [約翰·軒尼詩博士](../Page/約翰·軒尼詩.md "wikilink"),
    [斯坦福大学校长](../Page/斯坦福大学.md "wikilink")，[思科和](../Page/思科.md "wikilink")[Google董事会成员](../Page/Google.md "wikilink")（2001年）
  - Suzanne Torregrossa Berger,
    维拉诺瓦大学校友，因为[911事件而失去丈夫](../Page/911事件.md "wikilink")
    (2002年)
  - Brian Williams,
    [美国全国广播公司](../Page/美国全国广播公司.md "wikilink")（[NBC](../Page/NBC.md "wikilink")）晚间新闻主播（2003年）
  - Caroll Spinney, 演员，因“芝麻街”而知名（2004年）
  - Mary McAleese，爱尔兰总统（2005年）
  - Rev. Edmund J. Dobbin，维拉诺瓦大学前校长（1989年），（2006年）
  - Chris Matthews, [MSNBC的脱口秀节目主持人](../Page/MSNBC.md "wikilink")（2007年）

## 參考文獻

[维拉诺瓦大学](../Category/维拉诺瓦大学.md "wikilink")
[Category:宾夕法尼亚州大学](../Category/宾夕法尼亚州大学.md "wikilink")
[Category:费城高校](../Category/费城高校.md "wikilink")
[Category:美国天主教大学](../Category/美国天主教大学.md "wikilink")
[Category:1842年創建的教育機構](../Category/1842年創建的教育機構.md "wikilink")

1.
2.
3.
4.  [1](http://en.wikipedia.org/wiki/Villanova_University#cite_note-location-3)